Nikon定Sony好?

Why not both